誇世代 （10）

推

同呀田換

玩到咁大

張繼聰同田蕊妮調

真係好撚誇

係咪有幕ali掟錢叫人臭鴨

個預告cls

張繼聰同阿田都交換埋靈魂

其實套野坤哥係除左鏡同片尾外都唔會出黎?

阿田有J

會變到父女7日變咁

嚴重劇透

下星期

岩岩預告有

你無睇預告

下星期張繼聰Bobby hehe

宜家咁樣幾好
唔係好想睇到坤狗

返嚟冇咗半個肝

我都係
由佢繼續係荒島流浪算啦屌

如果係自老母就正

老母既身體 女友既靈魂
老母既靈魂 女友既身體

你會屌邊個

下星期多返晒

即係bobby同大塊田見到對方真身，但係實際係張生同偽毒肉身搞基

張生肉身 阿田靈魂 vs Bobby肉身靈魂 ?

簡單就係下星期張生同Bobby玩hehe

[FF] FF 裡面既劇情 [/FF]
好似今晚陳豪係床頭踢爆bobby 係野仔果幕咁

咁就25集
好想快啲到禮拜一睇佢地演技

如果係咁既話都幾亂

因為bobby同偽毒交換左 so出黎出觀眾睇係bobby 鏡中先係偽毒

阿田 同 張生 交換左
so出黎比觀眾睇應該都係阿田肉身+靈魂 鏡中先係張生

如果變左張生肉體但係阿田思想, 觀念肯定亂到pk

但由張生飾演返阿田嘅思想同Bobby hehe，真係笑到PK

睇完個預告好期待下星期

痴線係銀行個陣ali個下放電真係

但係想問下ali俾陳豪叫老婆大人個陣個樣係咩意思

2個都沉船

俾我都沉，日日對住ali

paris同mike真係好sweet
係唔明paris好似好快鍾意mike...由佢以為mike撞車...緊張到攬實佢...果度先係岩岩假結婚
btw...ali d微表情做得好好...好可愛

agger

證明四妹入世未深，溫室小花
Btw, Ali 好好戲，微妙表情緒做得好，入晒戲了

正喎 bobby同阿田終於可以見到對方，
但係鏡入面可以睇搞基

張繼聰係咪要著阿田嘅衫

正

唔用鏡望自己係望到邊個
btw 好地地唔得既

捐人個肝

正 捐坤狗

狗衝啦

變左專業基金佬

比我都捐啦以後大家就一家人啦

止蝕位係邊

爸爸

半個肝

雷公當年點屌7次尚董

咁快做完手術

其實世事都差唔多被你看破

世事都被你看透了

kc

賣傘

好無厘頭

賣遮

十皮

子妮

柳暗花明又一村

唔通張繼聰係尚懂個私生子

好想屌馬子妮

歌詞黎既

食屎啦你

可以笑的話不會哭

可以笑的話 不會哭

都有可能

個入廣告畫面唔同左

張繼聰一定係馬海倫個仔

實係
呢d位始終都係老套

咁長劇轉下都唔奇
係得一首片頭奇怪d

咁佢爸爸係林霸？

我都覺
通常TVB背景係無父無母嘅都
佢又話一見到馬海倫受折磨就唔忍心 馬海倫之前一見到佢又好合眼緣
仲要講埋佢契爺同馬海倫曾經有路

有呢part反而機會細左

其實係咪坤狗

阿爆係邵美琪個仔？

奶餅 一起奶

棋坤番來了

你

一齊奶

佢家姐個仔

一起舔

一柿奶

咁咪無得屌
自己啲妹

我諗第時我可能都睇佛經

坤狗報夢

西貢

以為講名個d留低

一帶一路

呢度bbq正wo
景靚

宣布啪緊

邊到

10A扮斯文真係唔多襯佢

馬子妮係咪會同阿豪一齊

宣布佢係太子爺 子妮以為佢係

影相呀
過黎啦...

揸機

Daddy

燒烤太子爺

又有曾醒明

明明上一集Ocean啲朋友先至叫10A做佢女朋友架喎

馬子妮港女

大型小生意

阿豪好波

原來係馬子妮同阿豪

Ocean係咪個有錢仔？

喂 頭先馬子妮唔係著緊黑絲架咩

太子爺食10A

啲道具整舊啲得唔得
放咗幾十年但新到

北腿呢

又搵陸永

啪

即刻駁嘴

係唔係要死喇

個羅馬post...

坤狗好柒

有個咁既長輩真係好

爺爺

明c對奶

要懷念爺爺了

割禾青

好on9

岳母出院陳豪都唔知？

舊薑係咪伏線

薑都搞gag

入尚家啦

好撚樣衰 狗公

坤狗

後面個死肥西工人...

佢都唔太like coffee chan

咁順攤

有同個ali拍咩 ？

咁三家姐呢

發夢?

江美儀

樣衰得過我

三家姐

重點多左家姐細妹

咁 三家姐呢？

益撚左偽毒

小米

入尚家第一件事緊係溝江美人
好靚

送棋仔公仔俾佢呀嘛

我都想食七姊妹

點玩好

諗起之前講故台個故

俾人送撚左出國 唔知仲返唔返黎

可以聞底底

重有工人金金金

諗法越來越似walking

契媽

睇到好尷尬

Coffee巴琴晚有無睇

比我

Bobby在儀式上亦提到，幫有份演出的吳業坤改了名叫「Seven」，「因為劇中有好多長輩，有John哥、Benz，如果佢哋叫佢坤哥好似好奇怪。」至於到底當中有咩意思？Bobby笑言因為吳業坤英文名「James」長氣，叫「Seven」易上口，「就係一個數字，其實劇中都幾「Seven」，好符合佢個名。」

d有錢人唔頻死都唔轉性

同大劉一樣

同一次就改

係
最後bobby都係得個吉

SNIS-573

益生菌

痴撚線

拎得幾多

BOBBY個死樣

點解啲銀紙唔擺入銀行

邊個汁

擺左邊有得玩

幾歲

唔係喎佢哋屋企本身咪就係開銀行

公屋富戶

風機

唔知點解，一見到咁多錢就好想一把火燒曬佢
應該好爽

陳豪自嘲廠景

銀行邊夠屋企安全

銀行teller

Joker

坤狗會唔會比啲家姐當狗

呢套好撚正

做狗都正

一次過調咁多人
咁原先總行d人去左邊

好想比佢地一人踩一腳

好想快啲睇田蕊妮同張繼聰掉轉

好憎肥仔

間房冇條女坐住等既

去總店踢波 ？

總行間房都咁細

捉d o靚仔做乜

細路係銀行踢波

都係咁細間房

邊個玩鳩佢

菠蘿

ya~~

啊豪

罐頭

遮住送行咪得

搵人扮囉

好刺激

關禮傑做起佢地啦

彩print

Holy

半個

你係咪玩野啊

陳豪笑左

切一半?

斬左一半

切開一半放？

Be a pinapple

切半

Be a pineapple, always wonderful

切一半

擦鞋

啊豪交足戲抵升職

做乜鳩

豪仔

真係半個

一半

Very nice

用咩切

切開一半

屌

柒坤

very nice

陳豪英文好正

陳豪條j

咁都得
不如搵projector射過去

豹隱天下

豹咩天下

Bobby好型

Holy sh*t！

3枝叉跑車

都唔係堅佢既

Bobby個look

第時換番人
都唔知點講

十𡃁輯

坤9做衰人，我估

今個禮拜五就換返

唉
唔想睇

主要係唔想見到狗公

起緊程

唔係放飯咩 仲耍功夫

黎啦黎啦

唔通信

寶刀就快生銹

太大意了

知左

嚟料

大鑊

要用第個人先同到家人傾計

咁都信

知咗會點

又拍手

我要睇ali呀

金家

聽日先有Ali

陳豪去借錢?

今日都有啦
一幕

聽日咁凝重嘅

Ali

老豆就死掛

1 3 5小姐其實都冇乜用

頭先預告拋錢
好似就哥臭雞論個場戲

原來星期五返 睇預告以為今日

應該呢幾日返嚟，但星期五第30集交換返靈魂

波士高

屌錯post

聽日果集正🤤🤤🤤

次次對調都係仆街 跳樓

好地地唔得既

埤狗

坤哥番來啦

豹隱號

裡面個兩條女包唔包

嗯

聽唔明

益左坤哥

送艇包唔包埋馬海倫

寵得起

3億

比大衛拍

咁都翻譯到

食得飯未

終於幫老豆

食得飯未姐

尚董咁大轉變

暗寸馬雲

仲基邊度窮

比你係bobby 換唔換身?

換就有番阿田

尚董真係轉性比咁多錢個野仔洗

年薪過百萬 同一出手就3億比就梗係窮

包豹間房都幾大啦

硬係覺得有陰毛

同豪宅點比

我係轉世

仆__有備而黎

紅興黃興黑興

那年我十七歲

點解要記低夢遺

夢遺

食屎了

咩姐
鐘意食你比我一定就要食架

中伏

計中計味濃

見到就想食

係咪真係要老豆跪係度喊先認

佢個樣似食屎多d

惠康個廣告抄到

又話上身之後跟埋偽毒口味

鏡條撚樣果舊榴槤個款同bobby 手上果舊根本唔同

舊榴槤fail

其實佢話執左佢本野袋住咪得囉

寫明佢捐左阿豹個肝

無聊

揚左

兩父子都咁痴線
玩到咁撚大

想個仔仲在生姐

好感動

Bobby你忍心咩

阿基好過份

係咁比錢人洗

有約

張生咁醒

陳瀅

唔怪得生7個

陳淫

屌 陳瀅

陳瑩

黃又南

安仔朱凌凌

又南

變馬海倫

又南

又南呀

陳漜

陳瀅bb

痴線

尚董後生係陳瀅

安仔同朱凌凌

mk飛左去九龍塘

陳瑩生8個仔女

又係安凌
唔知私底下係咪都咁gayfrd

後生幾索架...

安仔 朱凌凌

那夜凌晨我坐上

安仔同朱00

你以前都幾索喎
點睇到

我會唔只屌7次了

同陳淫生仔7個都嫌少

痴L線

唔怪得生到咁多個

會唔會太型

套戲好多人

黃又南幾型

張生個樣

呢套劇個設定係咁

天若有情

我們的愛~

其實我未關鋪的..:

唔記得抄邊套mv

又南好型

又南第日變咗個肥佬

陳淫好正

尚董後生陳瑩

陳瀅d戲

50集呀

係呀係呀 FIR

大家都係有錢人 點解同米雪個家差咁遠

兩個都變左好撚多

Fir 我們的愛

我們的愛~~~

我們的愛

首歌咩名

Deadpool

無男人掛

幾十億同幾萬億

錢都唔要

張繼聰又準備食尚家D女

難道無人知道佢玩緊天若有情?

古明華仲有戲

銀行同地產集團比

割包皮

呢個係咪個殺手

大把呀

痴線佬

我miss左邊集？我唔知古明華係邊個嘅

唔記得左明華
我指我

大堆頭到

尚董個鼻真係同陳瀅幾似

屌你

第一定第二集

院友

仲要抄牌

第二集

好似第二集

起歌

目前有三條尚家女等緊佢食

我都嚇左跳 咩抄mv

明明係天若有情華dee拎婚紗

條女真係好正

好似第二集一開頭 係隔離床病友

陳豪Ali

你老婆好正喎

夫目前丁

醫院隔離床

等睇雷雨

慾火焚身

意志

佢變左馬豹醒返係醫院 古明華訓佢隔離

無野硬得過我既意志

我想ali煮飯比我食

北韓報導員

二五六七喎 尚家4條女

冇野硬得過意志

ali咁撚得意既

等我解釋清楚先呀

當我無講過

笑撚死 朱咪咪

Ali對眼成日都水汪汪好正

做擔保囉

玩野

想要呢張cap圖

除左冇波之外Ali真係好正

Ali好撚正

玩腳

波唔使太大

bobby條友一有錢又開始忘本 變番以前咁

計埋江美儀

淨係玩下半身都

暫時
陳豪條線係完美
張生就80%
bobby 30%都唔知有無 悶到

台慶劇

點解知佢係宋仲基嘅

佢自爆

奪舍都係佢講

宋仲基一講就信左佢

百老匯個廣告

佢精神病架嘛

我想Ali做我老婆呀

黑真係幾靚

咪咪姐交足戲

阿嬌

偉哥

陳豪好on9

新既只有騙案

你老婆真係好正

Ali點解可以咁正

🤦🏻‍♂️

爭咁遠

咁係正麻

冇人應

有冇人想同我selfie呀

龔嘉欣

邊緣人心聲

佢個仔

城府好深

Ocean幾型

搞亂人個頭

個妝好誇張

邊個先係家姐

嘉欣個妝濃左

S屬性

老六

仲係冇人理

宮心計

2姊妹都跳不知所謂既舞

吳幸美

家暴

好正

好甜

Ali好cute

搶咪

ali沉哂船

生炒骨

啊澤

人地老公唔係到
咁熟既

阿田

你死左老公喎 你宜家咩心情阿？

岩岩大塊田個樣好似杜汶澤

唔靚仔把口又臭

阿茹真心掛住Bobby

東張西望

演技

有時西痕個時買埋 condom

笑爆咀

又係死左人
問人感受

尼part感動wor

個妝花咗要再化過

諗住呀澤演

阿田d演技真係

幸美唔喊埋既

暗抽

妖氣好重

就哥

臭雞

好耐冇見

鷲哥

阿田真係幾好戲

高天鷲

又掉錢準備

亞視青訓

臭雞黎啦

屌你老母

拎去洗啦

搵錢掟返佢

攞去洗啦 臭雞！

轉樣

拎去洗啦 臭雞

鷲哥都要做臭鴨

臭鴨！

臭雞ALI

不得了大塊田d眼淚好似倒水咁

熱檸蜜

得馮秀

鷲哥都有比人掟既一日

攞去洗啦，臭雞

Bobby條囡好似唔錯

拎去洗啦廢柴

男人老九飲熱檸蜜

拎去洗啦😡

有無粉紅裙條囡

同感

阮兆祥隻眼珠係咪有黑點

如果鷲哥仲有得出鏡就好
搵錢掉Ali

比Ali掉返會好睇好多

有機會

咁都可以加男人老狗

嚟緊嘅劇情波比是咪會走火入魔？

成套戲個個都有改變
Ali刁蠻千金變得肯捱窮肯理解人
陳豪獨孤一支公變到肯埋堆
張繼聰mk真島吾朗變法師
係得Bobby仲係咁自私貪錢

緊係。

我又唔係搵錢掟女

隔離果件索咁多都唔要

咪係

搵人扮佢女朋友

吓

預告有, 唔知係咪真係有呢

下？

阿田

講乜鳩

于淼 ？

大婆二奶

屌換返個肉體咪死得

Fish man lok

講野正左d

邊有人叫fish

邊有人叫Fish㗎

雞格

Fish ，之前連登自爆𠴱個

契女

又一件新衫

梁靜茹😑😑

臨記

頂搵番同事扮

愈穿愈多崩

咁你上得坤哥身個人愈來愈退步都基本

啪啪佢先

幾副眼鏡

根本上就唔想換返自己個身
個角色初初都仲幾搞鬼
依家變自私丁丁開始煩膠

Walking 屌過哂啦

Mami

想征服五家姐呢d西女人

撞到人冇反應

中藥你都識

咁你都知

梗係要有d衝突既
玩膠玩唔到50集

以為係口術chok佢

陳豪

希望最後浪子回頭啦
個老豆咁樣都可以咩都唔理

唔好生cancer啦⋯⋯

南丫島

飛翼船....

dllm坤狗

屌我想轉台

死返去扮棋啦 seven仔

打死坤狗就算啦
一係浸q死佢

死坤狗

屌 柒頭走啦好嗎

坤狗一出應該會難睇好多

坤撚

去另一個荒島唔好出嚟就好

趕客

開始唔好睇

會唔會跟住又做番之前劈椰子d戲

咪撚比佢有咁多戲份啦

波比ng係咁甩

廢老又爆d野出嚟

陳豪都驚

睇包青天好過
呀係bobby先啱

係Bobby搵人捉既 ？

坤哥on99咁

屌你擺片尾我都冇咁介意 主線睇到真係想轉台

波比捉坤狗唔想換番

如果降魔的有40集一軟好多野玩

唔洗做都有錢洗 仲有邊個想換返

50集點捱
陳豪條線就嚟完，無ali睇

突然間有咁o既feel

無陳豪唔睇

o下，完啦咩？ 佢條線唔係報仇咩？

點解就無嘅？

陳豪條線點會完 大頭B都仲未返

森美都未出番黎bo

其實宜家ali都唔係好窮啫

個名係咩

幾時完
陳豪 Ali條線好睇

之後幾集應該集中講bobby唔想換返身體

後來一係因為大塊田/佢老豆先換返

就咁睇應該有排都唔會點講佢地兩個
會走咗去講Bobby(我諗隨時講足兩個禮拜)
不過諗諗下好似得一開始個陣先係多陳豪同ali

我意思有排都唔會點見到佢地

大頭B會唔會出返黎?

會

好似馬壯都會出現，佢同ali會有啲鏡頭

聽講套野有汪阿姐客串 ?

好似話大結局嗰集出

如果你係宋仲基, 會唔會想換返個身份?

你諗下宋仲基個肉身流落荒島咁耐咩都殘曬，你會唔會想要？

相反，阿爆個身份可以變有錢都係因為宋個靈魂

宋仲基被踢爆

開波

沉左Ali船

鏡先有so既

比枝水人做乜

假到

垃圾坤

那夜凌晨

犀利

開始唔想睇

熟口熟面的情節

坤狗趕客

叫古明華睇住佢

bobby個角色令我唔想睇落去

+1

你當我傻架咩

咁狗既bobby

miss左上兩集，有冇巴打濃縮下劇情

殺左馬子妮

黑化

林峰

有林峰

林峯

尋秦記

又fit 到喎，尋秦記

趙盤

終於有林峰

串整容???

寡人

林峯係俾到戲既

林峯走左Tvb就寸佢

三萬蚊

食食下飯 買糖水

過夜

過夜呀

好有畫面呀

點解唔隊冧廢坤就算？

有見地

嫌收視太高

又有錢 又健康 好難會轉返

點揀都係要Bobby個殼，偽毒個殼真係貪錢先要

見到個垃圾坤就唔想睇了

我覺得做到bobby太仆街

學野？
大b哥rip

成班有眼無珠

佢隻眼大?

王子復仇

10a好戲

嘜事，個男仔咁大隻既

到呢

仆__丫
比10萬佢
打哂先停

Dicksonbb好大波

條仔講野一舊舊

呢個係富二代？

10A

三代

隻鞋都蝕埋

抱住走

好大波個男仔

dickson 對胸肌若隱若現

紅卜卜

隻腳

咩料黎咁重戲份

Dickson哥哥

眼鏡娘呢個 look 好岩 10A

呢條線正呀
ocean

我成日覺得佢係gdragon版梁振英

余臭閪愛將

黑卡

靚仔到

屈機

10A同皇孫呢pair其實都幾好睇

屌 果然都係要用錢

韓劇

有錢

靚仔有錢

好型 有錢真好

d港女睇到又FF

台劇方程式

87000!

睇到硬晒

淘返黎既
你呃我唔到既

唔講埋間鋪係佢

有錢事半...

咁峰迴路轉

jed

dickson

點解佢地兩個講野都 1999 既

on9 你玩撚晒啦

濕哂

之前明明係think big天地做二打六

抽到隻好牌啦

又靚仔又有錢 好想同佢扑野

有錢靚仔高大陽光
銀行家族
連登仔輸哂

尚浩洋

濕晒

佳佳ocean

有無絲打講下咩感受

對波好大

屌 屎橋

唔知我身邊有無呢D同事呢

有錢係大哂架

條仔個胸大到

錢>>>>>>>>>所有

條仔算唔算變態

又靚仔又大波

絲打全部進場

算

對胸肌睇到我硬晒

10a格肋底

韓劇黎

靚仔高大又有錢
落去打工食囡
你玩晒喇

麥明c同條仔邊個啲戲屎啲？

好撚老土

屌 打死都受溝啦

有錢俾我都制

唔想靠屋企，溝女又洗屋企錢

破處

條仔個胸大過10A

佢對波大過 10a

好靚仔呀頂 好sweet呀

海軍鬥水兵

即場打場友誼賽波先啦

講完係有錢仔先溝女 係咪一定成功

之前媾安安
衰左就媾10a
用錢媾

條仔對波仲大

10a個鼻

哭了

😂

屌，好 sweet 呀！

仲唔明就對個頭落去含撚

仲要好人品,我認輸

含啦臭西

即刻溝到女

人地真係游水架麻

邊個個波啲?

10A 屎啲

感受係
呢種男仔 都係戲入面先有 唔現實到一個點

87000 加摩天200 先溝到10a

大過10A

我都想有咁既身世🙇🏻🙇🏻🙇🏻

無記錯呢個大波仔係軌

你都濕晒啦 仲唔去拖地

草莓鼻

下

對波大過10a

之前仲friendzone 朋友前朋友後

始終溝女都係要有錢

真係好屈

咁都得

又話秘密既

條仔好大波

唔想靠屋企，溝女又洗屋企錢 唔想靠屋企，溝女又洗屋企錢 唔想靠屋企，溝女又洗屋企錢 唔想靠屋企，溝女又洗屋企錢 唔想靠屋企，溝女又洗屋企錢 唔想靠屋企，溝女又洗屋企錢

呢個秘密陳豪都知

大到

當晚就有得中出生B

山東臘腸

條仔做大波過10a

無flow

人生贏家
細個都成日咁ff

拖地呢啲下欄野梗係你做

成套戲啲人都好有錢

咁就大波

Terry

feel 到你係矮仔操到好大隻個type

terry都好有錢

唔想靠屋企，溝女又洗屋企錢 屌你老母

咁正常既Terry

FEEL到佢什麼都不是

條仔叫咩名 好靚仔

不要再說了
高多5cm 180就好

余德丞

tvb多啲用佢就好 做綠葉位幾好

Dickson 轟狗黎

咁都唔大

有錢扮窮: 唔緊要佢最尾都同我坦白
我就係鍾意佢份人夠真, 其實佢有無錢都無所謂㗎

窮撚扮有錢: 屌佢老母啦扮哂嘢呃我
我唔係嫌佢窮啊, 不過講大話呃我我接受唔到囉

真係成日做gym撐得起件衫

我要高多9cm

咩係轟狗？

個男係咪阿狗足總杯決賽做講波佬？

Yes

係

平時睇麥明詩真人好唔順眼，但我特別鍾意佢做呢個角色

車路士FANS

係轟狗

本來諗住今晚j 佢
軌mf了

我都想有錢扮窮L

不了

n年前有個類似笑話
岩google都搵唔到

達哥

馬子妮個嘴含腸應該一流

D臨記

rocky

咁廢既喂

插水

手腕拉傷

呢套拍到蕩婦咁 d師奶會唔會唔鐘意佢

一楝樓
一層樓

含撚一流

腿腿腿

小妖精

攻心計

奸到呢

塊馬面

條腿好淫

你個小魔怪吖

腳

佢呢套野好撚正

老套，出房要影奸樣